應該點揀？

如題
longd 兩年但係依兩年要努力讀書 少啲時間揾女朋友
longd 四年輕輕鬆鬆讀書 多啲時間揾女朋友

longd 兩年，因為其實兩年真係一段好長既時間

因為諗住transfer返香港讀，但係怕自己唔夠GPA trans返嚟。。

或者咁講，見你好似岩岩dse完，而我相信你女朋友都會讀書，兩年會發生既事好多，而你GPA係你自己既，不如嘗試盡力，兩年後睇下咩環境，到時選擇權係自己手上

好過你宜家做任何決定，因為可能性太多

就係驚依兩年會發生好多事，所以想比個安心佢
應承佢兩年後就會返嚟揾佢

所以盡力就好